你好，我們是來香港玩的，沒有帶錢，你可以請我們吃東西嗎？

我屌死你班垃圾蝗啦
我三餐都不繼呀請
請你班老千食我啲屎啦

食屎狗

利用香港人人啲好心

兩個大媽仲要唔靚

試過有個年約三十五的陸婦要錢，一開口講蝗語我便拒絶了

靚嘅都可以考慮吓同你撐枱腳

我好心聽多兩句
仲以為佢蕩失路
一聽到個請字就屌你老母

我轉身走仲要拍鳩我個袋，死八婆猖狂到你咁樣

依家有冇錢都組隊落嚟

支那style 的工作假期

屌
諗起都嬲
三年前係遇過咁既事
有兩條女
走埋黎同我講我地黎香港遇到d意外
可唔可以比二百蚊我地食個飯
我當下係好猶疑
所以我同佢講得，你地食邊間，我埋單
結果個兩條行左去聖安娜度買麵包
我本身以為慳返筆
點知個兩條八婆買撚左我二百蚊麵包
屌
返到公司講返單野，同事同我講佢地真係遇到意外應該報警…
屌

同情你老母比人屌

呢樣野唔止支那人, 有其他國藉嘅

地點係邊度發生？
隨時人地有晒天文台去陰你

Begging holiday

一句屌佢老母收佢皮啦

肯定又係有人操控落黎搵返自己友呃錢

試過兩次黃埔
有一次土瓜灣
土瓜灣果次仲要講廣東話

一聽就知佢講大話
同埋邊個同情我

見到食包以為真人真事
點知包都買咗兩舊水

蝗蟲都幫？

有冇大波鬼婆
或者可愛日本妹 妹

禾耶思

我都無錢食飯呀，你咁撚有同情心，比d錢我食飯呀

屌你老母啦
我前個月去ok買預付卡成千蚊跌撚左
問返個店長有無見到張卡
佢話門口個西裝友汁左即刻走埋
你話比我聽如果係幫返香港人又點？

乜撚野以為
我夠以為聖安娜d包買再多都係一舊水啦

你自己憨鳩啫
關香港人咩事

咪同啲大陸人一撚擔擔
真係屌你老母戇鳩鳩

有進步冇呃錢

玩什麼啊 玩雞雞嗎

見過有個大叔話約左個客係荃灣傾生意, 但無錢食飯想借錢

比我就即刻走啦
btw買200蚊包係咩玩法 買個d包裝蛋糕拎去賣

琴晚遇到個大陸男人廿幾三十歲左右 聽到轉身就走

認真，人地咁慘，比我撞到一定會請

同佢地周街行，搵間最近嘅紙紮鋪買幾疊比佢食，另外送多支可樂比佢，廢事佢話好鞋

唔係唔見銀包？

無錢做雞啦屌你 玩玩玩

on9

上次帶左佢地食翠華
我食完扮去廁所即走

學佢，食自己

我請 樓主係邊到撞到
做左廿幾年人都未試同過女仔撐枱腳

第一下唔走人已經ON9
見到二百蚊都唔走 冇得救

尖沙咀遇過兩次
第一次我話我都未食，叫佢一齊過老麥食
佢話佢仲有「老婆孩子」，我話無問題呀一齊都得
之後佢推左推右扮曬嘢走咗

第二次喺火車站，話畀人偷曬嘢
無錢翻酒店同食飯，屌你喺閘入面同我講無銀包？
我話帶佢去搵職員報警，佢地有飯畀佢食
佢屌翻我話唔係幫手就唔好浪費佢時間
我即刻走去搵個黃衫講話條友疑似行騙

試過個四十路阿嬸行埋黎話俾一舊水佢食飯 佢比佢個微信我 講完唔要即刻行開

我都試過，係後生仔女
我唔理9佢地
佢地就叫我至少買支水比佢

答佢：沒事兒

有冇人會帶班撚屌佢地食野 野食嗌完黎到 即刻跑出門口 等班仆街自己賣單

有次遇到個大陸女人廿幾三十歲左右
話跌曬所有錢想問我借少少錢食飯頂住餐先
佢地屋企人黎緊接佢
咁我咪借左一百水佢食飯
跟住又加wechat又剩
話會還返比我
跟手又問可唔可以借多幾舊返上去
屌我就知係呃鳩我
即刻頭也不回走左去
屌佢問佢拎返個舊水又好似好小家
大陸人真係消費緊香港人同情心

有啲著到成身都靚衫都係到乞食

禾們祖國那麽偉大，需要你們香港人幫手！？ 要不是我們香港早就玩蛋了

報驚叫慈母叔叔請你地食吓, 慈母叔叔好能高人工ga, 仲有免費住宿, 專車接送

緊係即走啦, 仲同佢埋單

嗰啲鬼佬扮環遊世界仲乞人憎
以前都會賣下明信片咁
依家直接攞塊紙皮寫幾個字就算
乞錢都要俾啲誠意下話

遇過幾次大陸妹，帶咗佢地去鋸扒 交換埋wechat

黎行乞定黎玩？

靚就話請d精佢食下 豬排就提早同佢開年啦

我之前試過有兩個大陸女人好慘咁問我借錢食野，話人生路不熟點點點，講到好可憐咁，仲問我交換contact話遲啲會還返比我
我真係信佢借左兩百蚊俾佢地

我用蝗語答佢 你跪在地上當乞丐就可以啦 佢閪哂面走

屌你懶醒

即刻去買個兜比佢地 順便帶埋佢去人流多地方算啦
都叫盡左力幫佢

食屎OK?

答番佢：

唔洗我幫啦
你還有党啊

死支那狗

其實件事係咁既，正話我經過呢度，有個衣衫襤褸既男人走埋黎問我攞廿蚊買野。 咁我見佢幾可憐就比佢啦。 點知佢又話，重有個老婆同個仔冇野食冇衫著，好凍。 跟住走埋黎除我d衫，攞埋我銀包，重問我介唔介意。 咁我話：介意梗有d既，但你咁慘，咪由佢囉。 條底褲我自己話要除架添，我見橫掂都係咯，咪幫人幫到底囉。 但係我驚比人拉，話我當街露械，所以我報定警，大家溝通咗先囉。 就係咁。

荃灣遇過 兩個大陸女人

有無報警

好心佢哋啲藉口都作好啲啦，嚟香港玩然後冇帶錢？

精神啲，臨時演員都係演員嚟

問返佢，冇錢黎香港玩乜撚

真心on9

想呃人都作好D啦

無帶錢黎香港仲想繼續玩

冇帶錢?
自己跳落去維港啦仆街

冇帶$咁佢點過黎，都唔合邏輯